由呢一刻開始，所有CCTVB偽人都要狙擊

首先陸浩明條撚樣
到今日爆嗰條明星足球隊飯局
全撚部撐狗、藍絲 都係CCTVB既偽人

同埋CCTVB眼見主流電視冇人睇
開始想捧紅旗下既偽人

本人建議
由呢一刻開始
所有CCTVB偽人全部同我狙擊
DISLIKE, REPORT
可以乘機將佢地劃入藍絲KOL名單一次過剷除
等佢地收皮！

飯局名單

成龍
洗米華
曾志偉
譚詠麟
盧惠光
張智霖
方中信
歐陽震華
梁競徽
曹永廉
衛志豪(愛回家馬漢)
張豪龍 (張栢芝細佬)
羅鈞滿
十兄弟個遁地八

CCTVB偽人=藍絲KOL

推到冚家收皮

一向都覺得全部偽人都係垃圾

cctvb 班偽人冇一個係無辜

屌你遁地八
無人識你喎

仲有綠帽明條粉腸

抵佢戴綠帽 & 太古城爆發

馬國明仆街死啦
藍狗

CCTVB上上下下所有員工冇一個係無辜

有玩抖音果d全部係啦 馬德鐘 鄭丹瑞 張兆輝 郭少芸 陳敏之 沈震軒 李思捷 bob

方中信😪😪😪

冇人識都要俾人狙擊

lm

不如你數下邊個唔係藍的仲易喇 數數下你要抵制成個娛樂圈 仆街

香港偽人有8成都係藍

呢啲行動真係好濕碎無聊

推

TVB係邪惡軸心輸出大本營

鄧炳強與偽人飯局名單

收皮

咁森美同農夫呢

羅鈞滿仲要有csi口罩

成班賤人

邊撚個遁地八呀

FFY？

戴祖儀cctvb YouTuber KOL

真，個個都咁撚嘔心

錯左
係 張智軒

沈震軒過撚咗viu喎

阿旦係咩？？
之前好似喺唔知邊度睇到佢係撐學生

利申：唔肯定

可唔可以幫手pin呢個

【TVB戰線本少利大！】今日洗版精選 - 仲食楓之寶？小心中風！(12 Feb)

太多人有玩 數唔清

新聞部都係啦

CCTVB無一個無辜

真

成班嘔心廢老

A

佢同劉美君拍嗰套ViuTV春劇

藍屍藝人名單：（搵人一路加）
陳小春
肥媽
陳百祥
梁家輝
任達華
張兆輝
曾華倩
劉美君
孫耀威
王祖藍
楊千嬅
鍾鎮濤
彭浩翔

FYY唔計

咩叫廢苦之言

AGGER

做cctvb已經係原罪

pin cctvb線任務 fb page

請

做CCTVB就係罪 識簡有良知都唔會入

見到仲有大量人吹奏東張西望 愛回家 法證先鋒真係好失望

屌，基本上全香港偽人都抵制啦
連張衛健，馬國明都幫支那唱歌，就知個個都見錢開眼，藍到仆街嘅人
除咗個幾個黃到發光藝人之外，其他都含得撚橡皮糖

梁勁廢

push

放心 無人會理

岩啊

不嬲都冇睇佢啲垃圾artist
咪撚再同我講cctvb邊撚個係黃
黃既自然唔撚會係cctvb做
日撚日講大灣區奶共報假新聞同我講自己黃？
你老母條底橫就黃

咁如果仲有合約呢???

馬國明
惠英紅
陳偉霆
王祖藍
余文樂
劉愷威
angelababy

成龍
洗米華
曾志偉
譚詠麟
盧惠光
張智霖
方中信
歐陽震華
梁競徽
曹永廉
衛志豪(愛回家馬漢)
張豪龍 (張栢芝細佬)
羅鈞滿
十兄弟個遁地八

S

Pish

首先係金城安個打靶仔

除左TVB 仲有英皇嗰啲 所有奶共都要仆街死

仲有想講點解全部都要狙擊
其實同擴大黃色經濟圈一樣 等班所謂中立偽人唔癡CCTVB 我地要比佢知 你做CCTVB=投共維穩
唔使旨意喺香港立足 用香港人資源 洗香港人錢

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

邊位啊

唔識玩
識玩一定玩分化

TVB連登FANS: 唔得架唔得架，唔可以因為佢TVB就反架TVB都好黃

洗米華都搞未死過？

乜嘢由呢一刻開始， tvb戰線一早開始咗好耐
有好多手足日日去唔同公司派嬲
得你一個後知後覺
冇做任務仲要衝出嚟同人講

算鳩數啦
呢到TVB推到完場果班撚樣惡撚過閪呀
狙擊？狙條毛咩

多都要做
中國咁大咁多人 一直大家咪又係咁撐住
再講其實仲有好多本地電影人/舞台劇人/Viu藝人/電台DJ等等值得大家關注 睇你有無心留意啫

咪睇下佢啲約幾時簽囉
如果你話反送中前簽而佢表曬態係黃
咁都還好
不過其實你咁撚黃黃到好似泳淘bb咁實俾cctvb踢走
點會仲生存到

係 無錯 但當然要重點出擊出名既先

Push

Push
真係好嘔心

啱 除左追到冇人落廣告 仲要追到冇人敢係tvb出名

推到冚家收皮
維穩台收皮

要推阿

講真對家一定落足資源做，大公文匯都係咁做啦，
不過report佢一定要試下
btw有冇其他平台？

後生仔嗰班人偽黃到

IG FB YOUTUBE

維穩台想捧佢哋做YouTuber

pish

班友剩係識睇cctvb畀啲紅新聞洗咗腦

方中信ig

一齊入去狙擊

成班仆街

我幾肯定香港成個娛樂圈都需要抵制
咁直接睇美日台channel 算了

曹永廉

梁競徽唔好狙, 唔好問我點解

Tvb無限紅色資源

好多poly hall狗係入面 特別係班勵志狗 平行時空到

支持

周柏豪可以原諒 因為佢靚仔
佢都好辛苦架 捱咗咁耐

有邊個反送中後簽
有合約在身有低調表態既當佢藍定黃

禁錯不推文推番先

CCTVB 都就執啦…步ATV後塵

歐陽波比
唉~ 不了

仲有歐陽震華

Pish
真係黃嘅一早走曬/比人炒

抵制loreal group 旗下所有產品
張智霖個老婆都有份代言架

梁嘉琪都算黃
咁CCTVB係唔同佢解約
佢自己又未必有錢贖身
佢又可以點

林俊賢
李霖恩
陳淑蘭
余詩曼
袁詠儀
楊明
蕭正楠
王浩信
陳勳奇
貝依霖
廖啟智
應采兒
馬蹄露

Ali真黃喎，點計？
仲有森美？

藝人有約喺身唔係話走就走
所以A餐巴對藝人都係勸走（除咗6號哩啲個別例子）

十兄弟個囤地八
係呀奶共必須死

但黃色經濟圈又派口罩畀返藍屍廢老。

[安家費]原來已經有38位手足被定罪，其中12位坐緊監。

無一個係無。。。

D

李逸朗（Don）

呢幾個係TVB偽人
歐陽震華
梁競徽
曹永廉
衛志豪

推阿

森美有簽約？

關楚耀
莊思明
莊思敏
關寶慧
蔡康年
陳貝兒

零成本，何樂而不為？

冇
但都係間中合作
娛樂行業唔係個個紅到可以ignore cctvb
古仔都有同支國人合作拍戲啦

根本淨係去飯局既藝人都一大堆
你開地圖炮狙擊哂咁等於冇咗污名化效果

Bobby

True,與其搞偽人周圍樹敵
不如繼續推冧cctvb同捧返自己人好過

曾志偉成蟲呢班我地狙擊對佢都冇乜影響
呢班老野已經發哂達上哂位
改變後生當打個輩重要d

幾時追擊代表唔到民意既代表?

𠝹到睇tvb先算啦

推呀

唔出街都可以繼續抗爭

森美

佢老婆老豆係狗

根本TVB就唔應該放過

好多都唔知邊個嚟

各有各做

廖啟智都係？
佢唔係拍過十年咩？

成班圍威喂都唔方好人啦

CCTVB嘅無一個係無辜

Agger

馬明咩事，啱啱放出黎

笑撚 死 遁地八

勁fight

有巴打話過佢係藍
話後生仔要捱下

一定

Up

蕭正楠係藍但係黃翠如好似係黃

金城安係咪藍

之前好似有手足話 啲偽人會開YouTube channel 叫我地唔好睇 點解好似仲好多人睇